[8月完約][香港寬頻家居上網sales請入]

隔離post開錯,
係想求家居上網唔係求手機plan
post多次

用緊hkbn家居上網 $168 bb100+家居電話,
黎緊個plan8月到期, 已經開始有sales聯絡我想續約,
佢夠膽死跟返而家個plan開$208一個月
求bb100/1000+家居電話plan
留低聯絡方法please